想知連登仔偶像Eason Chan有無表態？

點解無連登仔問下佢？

佢又掛住搵支幣？

咩撚野eason呀 一早轉晒捧柏豪

他是誰？他是香港人嗎？

偶像只有柏豪

自從佢嚟澳洲開演唱會
唱左成個鐘都係唱普通話歌
全場噓爆
連隔離啲同胞到大叫廣東話廣東話
佢個仆街先慢慢唱返
仲要係富士山下，一般係普通話

佢不嬲都親中嫁啦

英國人

原來依家又變返中國香港
唔知開邊範